何君堯自貼電話上facebook

誰的老母性感很多人call
(記得用太空卡)

自爆 之後 報警拉邊個 ?
做律師做懵左佢

夜尿多